{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043093",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 미하스빌펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 予約のお知らせでは未成年者の場合、入室が不可能であり、事前にご連絡いただければ運営が効率的に可能だそうです。 追加人数が予約に含まれる場合は予めペンションに連絡しなければならず、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の際には入室を拒否されることがあるといい、法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止され、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しも受けられないそうです。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室や周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対して責任があり、損害賠償の責任を負うことができるそうです。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止され、被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌も控えるべきだそうです。 一軒家ペンションにはメゾネットタイプとオーシャンビュー、プールなどがあり、バーベキュー場で個別バーベキューが可能だそうです。 駐車も可能で、海水浴場の防竹海水浴場まで車で約9分の距離に位置しているそうです。 周辺の観光地としては向日庵、梧桐島、突山公園、半潜水艇展示館、武術木殿跡などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室は不可能であり、事前にご連絡いただければ運営が効率的に可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が予約に含まれる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数が予約に含まれる場合は、予めペンションに連絡しなければならず、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペット同伴の際には入室を拒否されることがあるといいます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しも受けられません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は守らなければならないのですか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用に関してどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対して責任があり、損害賠償の責任を負うことができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはメゾネットタイプやオーシャンビュー、プールなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような観光地がありますか？",
            "answer": "近くには向日庵、梧桐島、突山公園、半潜水艇展示館、武術木殿跡などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 501
    }
}